政府根本寫好晒劇本

專登慢慢封關，期間不斷傳出唔同消息話日用品短缺，一來有啲唔用腦人士就會反對封關，二來疫情過後只要有人出黎反共，就大把廢老藍絲話冇大陸廁紙都冇得用。

外國貨

入外國貨咪得囉
依家大陸又肺炎又鼠疫又豬瘟又禽流感
你唔係仲食大陸嘢吖嘛

順手造成無大陸唔掂假象

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

香港個個咁有腦就唔會仲有人搶廁紙M巾

同意

推

本身就真係想打隻祖國牌既
2013年沙屎 呢幾年都可以吹到當年靠終國幫大忙黎渡過
2020年禍屎就係想做另一次背靠祖國既威水史出黎

點知柒婆搵上面幫手 上面自己都唔夠貨拎出黎
好牌變左爛牌

點解係假象
因為平時日用品需求係定量 唔會突然倍增
而市場上唔會無端端搵SPARE供應
咁突然有消息話無廁紙
需求突然倍增3, 4 倍
同時供應商未能及時搵到其他國家既貨源
做成無中國 就無廁紙既短期假象
其實如果其他國家 如越南 收到香港既訂單
根本就會有穩定貨源

海關扣貨、未經許可進口戰略物資，沒收

我地應該要講中共個制度搞到全中國瘟疫
武漢醫生講真話就俾人拉話造謠
最後先搞到漫延

我有諗過亦同意中共港共做大龍鳯

順便cap 水，打擊黃色經濟圈

唔好上當

所以唔好過份依賴中國製
雖然話真金白銀雙方交易買返嚟 唔應該有邊面靠邊面嘅諗法
但一嚟可以耳根清靜，藍紅啲理論收晒皮
二嚟之後唔會因為過份依賴單一個供應而瀨嘢

多人一齊轉去用其他國家嘅貨就應該可以改變到？
有需求就有供應，商家都應該會提高入口貨物嘅比例

佢賭大細
但係睇黎賭輸左
你依加行落街

樓下個廢老都不滿柒婆唔封關唔做野搞到咁啦

但呢班人一回復正常就唔記得晒